屌你老屎 今日呢啲天氣食個麻辣火鍋冇撚得彈

加多個廿歲四川妹 又白又滑
馬上風即死都無所謂

食清湯就清湯啦，扮乜野食麻辣呀

三哥廢廢地都食開小辣

好想痾舊金菇屎落樓主個煲到

快啲死

屌

求四川妹圖

冇